之前上網買書 大眾書局退返錢俾我

都算佢有良心啦
再見

p.s有無人知會員費同書券會點處理

會員費$20毫比佢

有無大清貨?

會員無收到信？